其實借錢電話份工係點

點解比我屌仲可以不停打嚟
（想知係咪真係成日比人小老母）